今日先知原來400次咖啡係起源馬交間野，我地馬交人對世界唔住...

好能難飲，好能難搞

杯野同間野（路環漢記）都垃圾來的

比泡狗吹紅咗搞到啲妹豬瘋狂有樣學樣

P.S. 達哥都出左片整400次咖啡

奔兄道歉時露出胸部嗎

我露都沒人想睇

400次 一諗起空氣啲塵同病菌溝晒入去

是，細菌病毒啡